痴撚哂線！冇見一排，Momoko (Benja女老公(日本妹))正咗勁撚柒多。。。

藍絲

佢黃但反暴力

佢手指中咗毒？

Unsub左

日本依家興灰色指甲

點解？

藍

佢老公真係食軟飯表表者
ANDY哥都起碼自己搵到野做叫老婆辭職

佢黃 但反對暴力

條撚樣去到日本都唔知可以撈乜

收撚皮啦 死藍絲

教日本人日文

以為係木耳(莫兄)

佢黃 但反暴力

莫兄台真人真係識佢

莫斬心？

推

撚樣係咪我？

恭子化淡妝正過以前濃妝